MyGymRoutine es una app nativa para iPhone, como ejemplo básico de una app para registrar las rutinas del Gimnasio y a futuro poder llevar un control de los ejercicios y poderla conectar con dispositivos fitness para trackear el progreso del usuario. Apenas es un concepto pero es funcional.